冇香港住址證明或者近期冇交過稅應該要收一百萬入院費先醫

Dllm
睇咗新更新嗰表
勁撚多移民狗
老豆，仔，祖父係西班牙住，係香港冇固定住址